整咗條片，要俾更多人知道7月7旺角黑警有幾咁過份

小弟將6月30號、7月6號，黑警點包庇藍絲廢老、大媽嘅片，再對比一下7月7號夜晚點樣見人就打。要證明佢哋根本癲咗，係對人不對事。
呢條片主要想俾從來不問時事，政治冷感嘅香港人知道，你唔理政治，政治隨時周街扑鳩你。

有Facebook Link，希望俾多啲人睇到黑警惡行:

好撚嬲

我冇嘢講

幫推

琴晚嬲到訓唔到

我無嘢講

黑警死全家

推

推上youtube 熱門

Share 開去

推返啲正經事上黎

push

Push

我地其實係唔係應該 target 藍絲賣 FB 同 youtube 廣告俾佢地睇下片？好似普丁搞美國咁，係咁target人賣廣告

我冇野講

屌你老母琴日d黑警po沈鳩哂

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

開心些牙

正經post 推

其實都要，強制係youtube facebook 到播5秒，或者30秒

宜家仲好嬲

有用post請大力推
香港人要團結

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

推

向各位義士道歉，我有出外國文字post，目的只係想令狗隻誤以為我地有暗號，內容從無fake人出去之意，但玩膠係我唔岩，跪求各位義士原諒。

嬲撚到迫爆浩園

1

推
班垃圾真係痴撚線

警方新聞稿已出 歡迎留言

唔好比件事咁快消化

未睇哂就推

推佢老母

我有啲friend係佢哋post留得cm多block撚咗，好撚仆街

都比人屌到咁仲block得切咩

如果真係block，10萬20萬都唔夠佢block

pish

搬磚同鐵枝上警車條片竟然冇乜人提

大力推!!!!!!!

快填 deadline

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

推！

我要見律師

屌佢老母
啲媽媽抱住啲小朋友都趕出馬路
個細路仲喊緊佢地跟本唔係黑衣人只係經過
啲狗係唔係痴左線

班狗癲咗乜人都打，好嬲

好撚嬲

推

Facebook share畀d廢老親戚睇就岩啦

垃撚圾

我要去廁所

我要食飯

支持 整埋英文字幕

小弟英文唔好，不過會努力，希望全世界都見到

up

留名